波台收皮啦

無波踢番屋企打飛機啦
番歸撚自己條jer

好心d港女咪撚阻住人係港鐵月台衝刺啦

歐國盃同奧運會延遲一年,乜佢哋覺得仲會有下一年?

典牙
你係咪做港鐵大衛雷斯俾我一推就過

樓主好快會死
父蛇都敢串

好撚警呀
夠做黎呀

推呢啦柒頭

建議你買定保險/移民
到時可以claim番錢
港父人都敢

唔洗再覆呢個po
收到wind樓主已經俾港父掉咗包

D字打錯晒，好明顯換左榮ching